全盛時期嘅長澤正美真係屈晒機

好撚正

呢個先係全盛囉

全盛時期嘅佢條腿好撚正

咁少圖

跑步GIF

佢對腳家下都好正

好多一個十年就直線跌，得結衣係越大越有味

二宮和也真識食

其實而家都好屈

睇完假面酒店，佢老了

見套假面酒店有長澤正美同木村 諗住淨係睇佢兩個都夠
成132分鐘 可以話由頭悶撚到尾 我同朋友都差啲訓著

初時聽到個陣容都想睇
但睇到poster就決定放棄左，女人始終敵唔過歲月既洗禮

長澤

一直唔覺正 波同樣都吹大左

我反而幾鐘意佢係呢套戲個造型
好有成熟既味道

而家老到

佢係舊登可以同結衣打到不分上下

輕熟女啫
又唔係真係好老
反而松隆子就...

竟然唔好睇

自帶求婚大作戰bgm

松隆子大佢十歲啦，仲想點？木村都老啦

一D都唔好睇
我唔知原作係咪都係咁
中間睇左大半都同主線唔關係
唔知佢係想用依D小故事黎帶出社會問題定點
但係感覺好差

當fit既佢仲正過結衣BB

永遠都咁正

唔通30幾歲仲扮妹妹仔咩

而家開始有成熟味道

都市傳說之女，嗰陣對腳真係無得頂

依家就

等緊信用詐欺師jp
套假面見人俾咁多負皮都唔想入場

睇求婚果陣覺得佢個樣好似領先套劇十幾年咁
個妝同樣好現代
其他女角仲係好老套feel

世界第一

長澤正美永遠係我心目中既no1

上年睇五十次初吻嗰陣都好正

山田孝之都好撚正

信用欺詐師做到好正

海灘跑步.gif

好嘢唔分享，生仔會冇jer jer

呢張都冇

佢除左求婚仲有咩劇好睇？

原來條女有F cup

在世界中心呼喚愛

真係歲月不留人 依傢已經變咗師奶樣

大把
最近期又好笑嘅應該係信用欺詐師？
劇場版黎咗香港取景，好期待

老得真係好快
全盛時期喺我眼中贏哂全部女星

日本size大兩cup

佢真係好正

睇張圖都唔止香港D啦
鬼妹既D就差唔多

海街入面都好索

好正，咁多年女神都仲係佢

其實好多十幾年前日劇睇返感覺都好現代
好似交響情人夢呢d

@Donald侵

一般貨色

信用欺詐師又係幾正
臨尾以為係死晒 點知原來係前傳嚟

松隆子係長澤呢個年齡個時 正好多倍
而家都仲OK

呢張真係

長澤世界第一

last friends個陣勁好睇

1還好，2已經跌Watt

真你完美既女人

last friend

50次初吻都仲好正

你唔提真係唔記得左佢

而家年老色衰都少左好多連登仔吹奏

人間性器

唔知點解無乜人有留意
求婚大作戰果時山下同佢試婚紗 突然捉住佢跑返去小學
佢跑果時對波左右左右咁好撚柒正

大媽
不了

就奇
我要

我有留意
明明個幕好青春好感動，偏偏長澤對波搶左focus

但真係好撚正 仲要佢自己都無乜為意咁

唔係好熟日本明星，信咗邪教個個叫咩名

全盛時期 結衣幫長澤奶西都未夠班

清水富美加

入嚟問呢條問題？

二宮食完佢食佐佐木希
好似即刻懷念佢對波

岩呀，龍櫻個期 長澤高結衣幾班

要數真係數唔曬 就好似志田未來， 依家我已經唔敢search 佢了。，另外本田翼又係，雖然依家未到好差甚至仲係宅男女神，但比起初初出道我已經接受唔到咁大變化，包括長澤在內佢地無左個股「仙氣」，依家得結衣係上批裏面唯一可以keep到，所以結衣可否不要老

結衣完全唔突出 紗榮子都屌打佢

鐘意佢touch果期多d

新木？

龍櫻果陣長澤靚過結衣唔知幾多倍

禁錯左負評sor
我係山田孝之死忠但覺得呢套拍得麻麻

海街

睇住古川先

全盛時期明明係在世界中心呼喚愛

日本推理劇不嬲都係咁拍
鋪勁長伏線最後先高潮
佢個做法係keep住有一個新嘅住客入嚟
呢個住客通常都帶着一兩個疑點
你就要開始估佢係咪殺手
人哋都入咗嚟唔通唔幫佢埋尾咩
所以先會變咗一系列嘅小故事
擺烏龍擺烏龍擺烏龍最後先至係戲肉
再講呢套都唔係咩名偵探推理劇
主角只係一個眼利嘅刑警
完全唔覺得劇情有咩問題

只係導演真係拍得好差
睇到我眼花

由在世界中心開始睇佢
當年覺得佢靚得好自然
唔係驚豔到令人著迷，但好舒服好襟睇
又大波
真係好想有個佢咁既女朋友
咁就十幾年了
到而家仲係好鍾意佢
結衣bb同石原雖然而家正d
但始終長澤先係我女神

由touch 開始鍾意佢到而家

全盛時期既石原さとみ真係屈哂機

石原
長澤
上戶彩

呢三個真係日本最靚果三件

戶田都返嚟
不過後起真係好撚靚

佢對腳真係好靚 作為女人都好羨慕

同意，頂多比60分
個兇手身分都唔震撼，中間太多無謂情節

個樣變質都啦

你睇佢求婚跑個時

長澤正美正啲定長澤雅美正啲？

禮

長澤masami

同結衣似樣

無得輸

真樣靚身材正

海街日記個陣都好正

石原聰美

清水富美加

而家都仲係好得

我接受唔到佢同山久以外既男藝人拍對手戲

唔係嘛...巴打你真係要驗下眼

問過堀北真希未？

以前個樣已經好師奶

青春

好正

求婚 太屈機

家陣都唔差囉

永遠日本第一！

大你老母媽

長澤全盛期一定係日本第一
有樣有胸有腿
仲有其實佢演技都唔差 好屈機

全球第一

綾瀨遙就係

而家都好正

我覺得在世界中心那一期才是最正

識野呀

長澤真係好靚可惜

淨你要上半身都制

志村妙.jog

老左好耐

後來居上

長澤茉里奈

果陣覺得榮倉奈奈唔靚
早排睇我老婆日日都扮死 靚撚到 search返先知係佢

新戲都唔錯呀

佢越大, 睇落越後生咁

佢真係靠化粧多

個鼻應該隆過黎

戶田睇番佢 code blue season 3 個樣真係

戶田瘦左之後完全唔得
直頭有d恐怖

到底大家睇咩電影/電視先開始追睇佢？

我睇黃泉復活。

係
可惜真係殘得太快

好返唔小啦

後起果堆 真係靚
結衣好在佢賣個樣 不過拍完逃恥紅咗 佢而家個狀態係幾殘

日本女優難keep高人氣 同唔會長期坐一線 會有起有跌 反而男嘅會好好多 只要keep住人氣冇乜爆大鑊就坐穩一線

北村景子都殘左

不過深田恭子越來越正

整咗容 但唔明佢整嚟做乜 雖然整咗更完美

當今仲keep到真係得深田恭子同結衣BB
以前北村景子同堀北真希都好好J

就算我第時到80歲都覺得masami 係世界第一

由05年開始中意佢

而家都仲好靚

整得靚未得

條腿好尾機

仲好正喎

當年睇呢套識佢

code blue 劇場版個期嘅話, 唔笑都ok 嘅, 一笑就898

睇海街日記睇咗3次

一次睇劇情
另外兩次係j綾瀬遙同長澤正美

永遠係我最鍾意嘅2位女神，冇人可以超級佢地

綾瀨遙紅左之後就封胸
長澤慷慨啲

想知呢套係？

桃花期電影版

真係揸落去

當年都市伝說之女集集都sell 對淫腿，連d poster 都好hard sell

套野真係好正

係都市傳說之腿

Thx

惗起米倉涼子

仲有菜菜緒條腿

攻擊性武器黎

唔認同
你想引人估係佢, 你可以好快就帶過
唔一定要用10-20分鐘講
中間有一個和服女人咪就係依種手法

要引我既話 佢開頭有提到酒店內部既人都可以係殺手
咁點解唔繼續行依條線?

起碼都扮個啊伯黎啦,
又無啦啦祈禱
唔知做咩撚

成日玩紙鎮, ON9都知有關係啦...

講劇情可唔可以細字

不過好多人都話佢好撚大牌好撚閪 好傷心

陳一發兒同佢好似

因為顧客係主角
套戲叫假面酒店
件事係想表進入酒店嘅顧客可以好多樣好多迷
酒店同顧客先係主題
殺人事件呢條主線喺用嚟穿針引線連住劇情

SORRY

全盛結衣＝全盛長澤＝全盛石原

結衣全盛係呢幾年開始喎

咁父女七日變,my boss my hero個期係咩?

收皮啦dllm

我記得以前youtube有段片係cut咗呢段出嚟
班日本仔都話明明呢段好感動 但係俾對波搶晒戲份

在世界中電影版正到痴線

嗰陣時都係出名 但係同當時嘅長澤差幾皮
利申 兩個拍戲都鍾意睇

點解負皮
我覺得佢係全日本最靚既女人
但唔係真係邪教咩

咁仆街
本來想睇，而家慳返

死基佬

以前睇世界中心呼喚愛 真係估唔到山田孝之戲路可以咁廣

長澤，掘北，深田

唔係邪教...
但好沈迷個新興宗教，叫創價學會，九龍塘都有間野
（即係創價學會版的耶撚）

失戀朱古力嗰陣

冇人講龍櫻?

More

其實次次有人講長澤 啲人都會quote返啲新聞話佢好閪
想知係咪真

05年既女神

應該無呀？

全盛正美=石原>>>>>>>>>>>結衣

隔離係咪大波遙

記得當年話佢恃紅生驕所以有段時間工作量大減，搞到要去台灣拍流氓蛋糕店攝時間

擺明係全盛正美>結衣>>>石原
@新垣結衣係我老婆 巴打入嚟啦

惡之教典山田聞底褲

雜誌寫真

AV情節?

長澤前幾年有排霉到要去台灣學國語拍連續劇，好彩呢兩年又紅返d
事實上佢而家都仲係好正
假面最後紅裙

謝賜教

佢有樣有身材有演技，當然屈晒對腳同對波正到

咪撚玩啦
石原正撚過結衣啦

有冇人記得吉高由里子 細個好鍾意佢

你自已覺得姐
我相信全香港同全日本做個統計的話都一定係結衣大勝

石原係正
不過結衣應該岩大眾口味d

厚唇唔係人人岩

結衣笑唔笑都正
石原係笑先正

唔需要
直到宜家結衣都仲係無敵嘅

你睇下上年個比較帖啦
傻鳩

但你用野田妹個名

其實佢都唔差

結衣女大18變

自己睇

笑撚死人咩,一個post就代表係?
咁呢個又點計?

55波

日本統計近年都係石原贏

本來我都係覺得結衣屌打
但睇哂石原d劇就覺得55波

額高仲難接受過厚唇啦

班結衣迷唔撚認架啦 晒氣

好似話女人就like石原
男人like 結衣

我全部都要

直接d講 波大個個贏

整到成個樣唔撚同咁

source?

創價學會係佛教嚟
雖然同日蓮正宗反左面，但係都當係日蓮分支

Juriちゃん喺我心目中冇得輸不過....
(毒撚思想：雖然仲係深愛著佢，但係結咗婚就算了)
題外話吉高又係正嘢，相比起其他比佢哋top嘅女優，我淨係愛呢兩個

當時好想佢出第三季

嗰套真係正，畫面靚，有劇情

仲要嗰陣係全盛嘅雅美

有得玩佢對腳真係少十年命都制

長澤TVB個禦用配音把聲真係好正 求婚大作戰嗰套根本有初戀feel

都係原聲嗌健三

咩叫艷壓群芳

Wiki: 自2004年迄今，已連續十五獨独登東寶年曆封面，为歷代第一人。

買左今年

lm

長澤短髮正d

Unnatural嗰期先正

結衣vs石原，即係R7000vs68U

邊度有得買

上CDJAPAN訂

長短髮都完美carry
應該話咩造型都係 唔會fixed sell死一樣嘢

如果喺日本本土買唔買到

唔知，我係澳洲訂

哈利路亞，chance

在

想睇返

好難得又有樣又有波又有腳
性格又好
簡直係完美

想引我入嚟貼圖挑機?
唔係對手喎

結衣>石原>>>>長澤

長澤老啦
結衣同石原仲全盛緊 靚到不得了

召喚成功
巴打請出招

一聽到首歌就想喊

個人認為石原得兩套劇最好睇
Rich man poor woman 同 Unnatural

校對女王還好

朝9晚5，睇左幾集棄左

係... 可能係二十世紀先出現所以叫新興宗教

見到樓上主要都係 石原 結衣 同長澤比
有留意開日本女藝人都會覺得呢3個都好正

但石原同結衣嘅形象同路線都比較單一 特別係結衣
但長澤真係由出道開始形象百變點都carry到
又有樣又身材又有演枝 真係好撚完美

三位只計全盛期:
長澤 (求婚、桃花期短髮）>>>>>>>>>結衣（逃恥）>>>>>>>>>>(x99) 石原（失戀朱古力、校對女王）

我諗結衣派同石原派都會同意長澤排第一（理性嚟講）

不了
石原>長澤

石原啲戲唔差喎 校對同法醫都做得好好
相比下結衣啲戲真係比下去 套套都係新垣結衣

cb呢??

其實石原次次都贏少少

橋本
Rio
水咲

唔係做自己嘅 不過戲都係一般

好開心終於有長澤post推到十幾頁
近年個個淨係結衣vs石原，以為大家唔記得左佢

同埋你第二個post本身1001咗之後都係結衣贏過百票

好想同佢扑野

原來係咁 sor
不過其實2個我都鍾意嘅

當年十幾年前,長澤正美當時都好紅, 但新垣結衣岩岩出道,所以成日搵佢地兩個比較,
個時仲話新垣結衣係翻版長澤正美
估唔到後期新垣結衣會後勁咁勁,

你係咪路呀 結衣雖然一直全盛緊 但佢全盛最top 時期係父女7日變同my boss my hero 學生妹look

講學生妹look 結衣>>>>>長澤
長澤長期包包面

個大台無人

以前最初期睇日劇最鍾意既4個係長澤,結衣,崛北同戶田
而家最鍾意長澤,石原
鍾意長澤真係10年不變

其實我都覺得逃恥嗰陣靚啲 可能我係姐控

姐控.......
咁我算唔算?
......

咁邊個look好睇?

唉
你班人真係煩

明明我咁cute

老老實實，淨係長澤吹唔到十幾頁，個Post已經被半騎劫

結衣真係好撚正

巴打終於出手喇
同埋 第二幅係邊度

係每次講長澤都俾人騎劫

全開女孩第四集

個人都鍾意石原多過結衣
石原啲戲又係好好 淫又得純又得

八卦雜誌一直吹佢係咩「肉食女」，諗起畀佢騎乘狂un真係爽過中六合彩頭獎

一直鐘意佢多過晒其他日本女星

求婚大作戰真係好正

唔緊要呢套戲因為本身個劇情太老土，
大家未入場都會估到成個故事走向，所以唔會覺得好突出
但係一見到山田孝之、室剛同佐藤二朗互動
就會諗返起勇者義彥套劇啲搞笑嘢
同埋山田同長澤嘅演繹幫套戲加咗好多分
我覺得作為輕鬆小品電影已經好夠

雖然長澤正美已經30幾歲 但佢依然都係我女神

真係會聽一次喊一次 好催淚

佢係唯一一個有波有樣有腳打贏結衣BB嘅人

結衣無得輸 日本播父女7日變個期我開始鍾意結衣到而家
個套係第一套個個星期追既劇 個個星期等字幕組出片
佢真係又靚女又pure又true 又可愛 超級鍾意佢

所以永遠都覺得佢學生妹look係最正

睇左黃宗澤

個po俾人騎劫咗

點先可以睇返世界中心呼喚愛

dvd喺街搵過晒都唔見有，netflix、google play movie、now點播、bilibili、youtube 全部都無

yahoo auction 有，唔知有無伏

呢個樣真係咩都應承佢

last friends

小鴨

各位知唔知邊到有高清版求婚大作戰tbb配音版

第二套睇既日劇就係last friends ,家下有時得閒都搵番黎重睇

追完都冇人提過上戶彩，昼顔

個笑容真係宇宙級

推

琴日首映照都唔係好差姐

個笑容

佢係男人的浪漫

最中意都係睇海街日記

盲撚左？石原先形象百變

長澤 求婚大作戰.....好正. 身材又正.
石原, 整容整得好勁. 唔多掂.

最耐看都係結衣. 起碼唔會打得太多玻尿酸

上個月搭國泰飛日本有得睇

紙鎮係重點喎 唔係點會講咁多次

sor 睇錯 以為你話唔係有關

覺得佢有啲似長澤正美
跟住有個av又好似佢兩個

吉高拍過3 級架